對於依兩個月嘅諗法同問題

利申唔係狗同分化撚
其實講真個句,和理非遊行真係有用???由612,一開始嘅和平遊行已經被政府無視,到現時818 170+萬人出嚟遊行, 林奠今日先出嚟繼續帶大家遊花園.依兩個月出現嘅社會問題都未正視. 唔通大家唔記得左我地犠牲嘅義士,被捉嘅後生咩?